調查發現 越不普教中 成積越好

作者：港語學

全港中小學中文科教學語言資料庫 2017/18 年度普查，本會試將不同「收生組別」內「以普通話教授中國語文科」中學比例製成橫向棒形圖，赫見 Band 1A 中學搞「普教中」比例最低（ 11.63% ）、 Band 1B 次低（ 20.93% ）、 Band 1C （ 29.41% ）高於 Band 1B 而低於其餘組別（ 30.77% ）。

正常
蟲語同蟲文根本就唔文學根基，用得多只會搞到 D 人唔識字、唔識講、唔識聽、唔識讀

睇黎樓豬深受普教中影響

普教中根本on9

見到個post已經

終於覺醒啦，班賣港家長唔知點睇
唔係唔學！而係唔應該取替母語

成績...

根本應該用英文教
母語教返中文

普教中搞到樓主連基本邏輯都有問題
「越不普教中，成積越好」同「成積越好，越不普教中」根本兩樣野黎

支那土話學到個個語癌

其實唔關保護方言事

實情係普教中=要讀多科，咁肯定冇咁focus

一早知啦

支爆後匪語不再被重視

要北面個語言防火長城重建至得
吳湘贛粵客閩川淮

如果唔係北面十三億人
支爆得一時
爆唔得一世

Dse考番你繁體中文字 同蝗語果d語文都好大分別